# Наименование

Предварительные действия

## Дата

Дата: 07.02.2023

## Статус

Принято

## Контекст

Подготовка к разворачиваюнию инфраструктуры

## Решение

Перед инициализацией инфраструктуры необходимо заполнить файл variables.tf в корне проекта. 
В качестве шаблона присустствует файл variables.tf.template.  
Для переменной "yandex" нужно заполнить значения следующих полей:

    token
    cloud_id
    folder_id
    zone
    service_account_id


Также в корне проекта присутствует папка .ssh. Необходимо сгенерировать ключевую пару id_rsa и id_rsa.pub и получить в эту папку. 
Для генерации ключей можно восмользоваться утилитой ssh-keygen. 


## Последствия

Будут выполнены подготовительные действия перед разворачиванием инфраструктуры.
